人數比預期少係因為插隊

同埋區選個數字仲實在啦

同埋大家可能唔知，中途插隊係唔計算落遊行人數

推